（突發）有癲佬係土瓜灣露鳩

邊位巴打同我認左佢

真係有圖

找數

找數姐

呢啲就有圖

馬丁露乜鳩

巴打係咪你找數

今晚幾涼下架喎

會唔會po自己咁智障

睇到都覺得凍

屌你放我上嚟做乜鳩？

想屌

勇者！

邊個找緊數啊，企出嚟認咗佢啦

風乾賓周

樓豬我屌你老母 影鳩我

最多今日唔記得搵褲鏈，返到屋企先知

原來就係你

身材唔錯

正面呢屌

未來戰士

放過人地啦

見唔到前面，你肯定佢有鳩?